Räppinä moisa wallitsusse kaibusse päle om Tosite ja Tammisto perremeeste käest perrä küssitu kes moisa leppitu rannan om kallo püdnoDaniel Ritsland om püdno			masseto üttel		Tolmu Gustaw ei olle					Kirrile			om püdno ja masseto		Waddilasse Gustaw			ei olle		Wido		Tode			ei olle		Punsa			ei olle		Lomuse Kristian Toding			ei olle		Puksa			ei olle		Lomuse			püdno masseto		Kaudra			ei olle		Pauna			ei olle		Wesso			püdno ja masseto 14 naela 8 Juni 1870		Koli			ei olle		Zupsa			ei olle		Kissa			püdno masseto		Ritska			ei olle		Meni			püdno masseto		
Küllä perremehhed om ülles andno kellel hea raud om olno, ja kes wõlg kallad massawaFritz Soenarusk			20 naela massa		Widrik Liiskmann			32 naela		Jaan Soeson			24 naela		Paap Heddosing			ärrä masseto		Hindrik Kiudorw			ärrä masseto		Jakob Liiskmann			32 naela		Wido Raudask			32 naela		Gustaw Toding			26 naela		
Kohto polest käsk anto neid kallad moisale ärrä massa.
